攬炒巴 呃鳩我十皮仍不休

攬炒巴 呃鳩我十皮仍不休
近日舊同事說你已 飛歐洲抗爭十數週
攬走錢 聲稱要制裁全香港
但事實如若倡議要用八皮嘢
有證據解釋經費嗎？似乎沒有

被打因為共產黨？ 誰人會信 是弱智嘛？
如果要派人威脅你 你其實應該死了啦

那熱民時光 不用常回看
能成功參與永續Basic Law 就不必再參選
這熱民時光 未必地老天荒
陳云根錦滿太念念才難忘
期望議席留十年 最難是放

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

劉祖迪： 金融攬炒 正式啟動！

拉

有證據解釋經費嗎？似乎沒有

如果要派人威脅你 你其實應該死了啦

第n次波時大戰

點解？

推返

推

推返先

有證據解釋經費嗎？似乎沒有
時事台資深會員genzo哥(反共賣港英旗賣咗幾廿年)話冇證據就係老屈 攬哥呢下似係老屈咗人 一定要交代

樓主只想鑽研音樂。

佢屈重光係波台狗唔可以唔交代。

再
推

劉祖想您獻出金錢 為流浪買樓再嫖妓
我們願意 為了攬炒

genzo哥

我選擇信您

咩
歌
？

明年今天

我以為係陳奕迅嘅十年

咁你識揀。

那熱民時光 不用常回看
能成功參與永續Basic Law 就不必再參選
這熱民時光 未必地老天荒
陳云根錦滿太念念才難忘
期望議席留十年 最難是放

波台狗又搞事

btw首歌好聽 推推佢

呢段我懶得改，用自己舊歌

再推

Push

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

終於有人講

近日舊同事說你已 飛歐洲抗爭十數週
攬走錢 聲稱要制裁全香港

推呢個thx

韻，是故意不押的

你似新移民唔識廣東話

係幾撚順口

點解連登唔會推薦我啲改歌？

你開錯台

叵心可測

都係想大家欣賞下別人努力。